{
  "IP network broadcasting service platform": "IP网络广播服务平台",
  "Operating Instructions": "IP网络广播系统第三版操作说明书",
  "Home page": "首页",
  "Status": "状态",
  "Manage": "管理",
  "Timing": "定时",
  "Configuration": "配置",
  "Task": "任务",
  "Source material": "素材",
  "System": "系统",
  "Session status": "会话状态",
  "Equipment status": "设备状态",
  "Equipment status (tree)": "设备状态（树状）",
  "Service status": "服务状态",
  "Electronic map": "电子地图",
  "Online map": "在线地图",
  "Task status today": "今日任务状态",
  "Device management": "设备管理",
  "Group management": "分组管理",
  "Service management": "服务管理",
  "User management": "用户管理",
  "User permissions": "用户权限",
  "Display Properties": "显示属性",
  "Fast terminal": "快捷终端",
  "Timing bell rings": "定时打铃",
  "Timing task": "定时任务",
  "Timing patrol": "定时巡更",
  "Task recycle bin": "任务回收站",
  "Holiday and vacations": "节假日",
  "Quick partition": "快捷分区",
  "Alarm strategy": "报警策略",
  "Intercom strategy": "对讲策略",
  "Key configuration": "按键配置",
  "Acquisition configuration": "采集配置",
  "Remote control configuration": "遥控配置",
  "Remote control list": "遥控器列表",
  "Remote control task": "遥控任务",
  "Remote microphone task": "遥控话筒任务",
  "Advanced configuration": "高级配置",
  "Light configuration": "灯光配置",
  "Power configuration": "电源配置",
  "Freeze configuration": "冻结配置",
  "LED configuration": "LED配置",
  "Dial restrict": "拨号限制",
  "Examination mode": "考试模式",
  "Resource sharing": "资源共享",
  "One click alarm task": "一键报警任务",
  "Cloud studio": "云播音室",
  "Media library": "媒体库",
  "Audio library": "录音库",
  "Priority configuration": "优先级配置",
  "System configuration": "系统配置",
  "System management": "系统管理",
  "Registration management": "注册管理",
  "Log management": "日志管理",
  "Backup and recovery": "备份与恢复",
  "Firmware update": "固件升级",
  "Time attribute": "时间属性",
  "Scheme deployment": "方案调配",
  "Patrol record": "巡更记录",
  "Patrol details": "巡更详情",
  "Task configuration": "任务配置",
  "Fast sound source": "快捷音源",
  "Common words": "常用语",
  "Mix configuration": "混音配置",
  "Business entry": "业务切入",
  "Help documentation": "帮助文档",
  "Remember password": "记住密码",
  "Please enter the account number": "请输入账号",
  "Please input a password": "请输入密码",
  "Sign in": "登录",
  "Current version": "当前版本",
  "Build": "内部版本",
  "Please scan the code to download": "请用手机扫码下载",
  "Confirm": "确认",
  "Cancel": "取消",
  "Save": "保存",
  "Apply": "应用",
  "Close": "关闭",
  "Edit": "编辑",
  "Newly build": "新建",
  "Enable": "启用",
  "Disable": "禁用",
  "Refresh": "刷新",
  "Delete": "删除",
  "Batch deletion": "批量删除",
  "Batch upload": "批量上传",
  "Batch download": "批量下载",
  "Batch edit": "批量编辑",
  "Batch edit volume": "批量编辑音量",
  "Batch sharing": "批量共享",
  "Batch restore": "批量恢复",
  "Batch add": "批量添加",
  "Testing": "检测",
  "Reset": "重置",
  "Play": "播放",
  "Stop": "停止",
  "Suspend": "暂停",
  "Add": "添加",
  "Clone": "克隆",
  "Select": "选择",
  "Operation": "操作",
  "Share": "共享",
  "Upload": "上传",
  "Download": "下载",
  "Remove": "移除",
  "Return": "返回",
  "Recovery": "恢复",
  "Audition": "试听",
  "Escrow": "代管",
  "Details": "详情",
  "See": "查看",
  "Volume": "音量",
  "End task": "结束任务",
  "Click monitor": "点击监听",
  "Stop monitoring": "停止监听",
  "List settings": "列表设置",
  "Add terminal": "添加终端",
  "Equalizer": "均衡器",
  "Power partition": "功率分区",
  "Task reminder": "任务提醒",
  "Clear list": "清空列表",
  "Download resources": "下载资源",
  "Restore default": "恢复默认",
  "Move all right": "全部右移",
  "Move all left": "全部左移",
  "Public resources": "公共资源",
  "Private resources": "私有资源",
  "Start uploading": "开始上传",
  "No data": "暂无数据",
  "Click enable": "点击启用",
  "Click disable": "点击禁用",
  "Terminal upgrade": "终端升级",
  "Add firmware": "添加固件",
  "Default scheme": "默认方案",
  "Scheme settings": "方案设置",
  "Enable scheme": "启用方案",
  "Deactivate scheme": "停用方案",
  "Enable all scheme": "启用所有方案",
  "Deactivate all scheme": "停用所有方案",
  "Set as default scheme": "设为默认方案",
  "Clear all execution time": "清除全部执行时间",
  "Statistics of selected music duration": "统计已选音乐时长",
  "New foreground sound": "新增前景音",
  "New background sound": "新增背景音",
  "Foreground sound": "前景音",
  "Background sound": "背景音",
  "Task priority": "任务优先级",
  "Select file (tips)": "选择文件(单个500M以内)",
  "Minimize": "最小化",
  "Prev": "上一首",
  "Next": "下一首",
  "Unexecuted": "未执行",
  "Executing": "执行中",
  "Executed": "已执行",
  "77 series": "77IP广播",
  "88 series": "88IP广播",
  "78 series": "78云IP广播",
  "73 series": "73应急广播",
  "Fire alarm": "火警",
  "Call the police": "报警",
  "All sound sources": "全部音源",
  "Terminal acquisition": "终端采集",
  "Sound card acquisition": "声卡采集",
  "Sound source acquisition": "音源采集",
  "Monitor": "监听",
  "Intercom": "对讲",
  "Emergency intercom": "紧急对讲",
  "Broadcast": "广播",
  "Telephone broadcasting": "电话广播",
  "Text play": "文本播放",
  "Short circuit input": "短路输入",
  "Tamper alarm": "防拆报警",
  "Music play": "音乐播放",
  "Terminal on-demand": "终端点播",
  "Environmental monitoring": "环境监听",
  "Task monitoring": "任务监听",
  "Local task": "本地任务",
  "All terminals": "全部终端",
  "Common terminal": "普通终端",
  "Intercom terminal": "对讲终端",
  "Amplifier terminal": "功放终端",
  "Backup terminal": "备份终端",
  "Scheduled task backup terminal": "定时任务备份终端",
  "Server terminal": "服务器终端",
  "Lighting terminal": "灯光终端",
  "Time terminal": "时间终端",
  "Conversion terminal": "转换终端",
  "Partition terminal": "分区终端",
  "Virtual terminal": "虚拟终端",
  "LED terminal": "LED终端",
  "Monitoring terminal": "监控终端",
  "Acquisition terminal": "采集终端",
  "All status": "全部状态",
  "Idle": "空闲",
  "Busy": "忙碌",
  "Freeze": "冻结",
  "Offline": "离线",
  "Online": "在线",
  "Fault": "故障",
  "List play": "列表播放",
  "Loop play": "循环播放",
  "Shuffle play": "随机播放",
  "Primary": "初级",
  "Intermediate": "中级",
  "Senior": "高级",
  "System administrator": "系统管理员",
  "Super administrator": "超级管理员",
  "Administrator": "管理员",
  "Ordinary users": "普通用户",
  "Control service": "管控服务",
  "Relay service": "中继服务",
  "Preemptive service": "抢占服务",
  "Media distribution service": "媒体分发服务",
  "Business service": "业务服务",
  "Scheduled service": "定时服务",
  "Voice service": "语音服务",
  "Client service": "客户端服务",
  "Recording service": "录音服务",
  "Information": "信息",
  "Warning": "警告",
  "Error": "错误",
  "Deadly": "致命",
  "Mon": "周一",
  "Tues": "周二",
  "Wed": "周三",
  "Thurs": "周四",
  "Fri": "周五",
  "Sat": "周六",
  "Sun": "周日",
  "View terminal": "查看终端",
  "Terminal": "终端",
  "Terminal name": "终端名称",
  "Terminal IP": "终端IP",
  "Call code": "呼叫编码",
  "View group": "查看分组",
  "Group": "分组",
  "Group name": "分组名称",
  "Group code": "分组编码",
  "View media files": "查看媒体文件",
  "Media files": "媒体文件",
  "All media files": "所有媒体文件",
  "Name": "名称",
  "Media": "媒体",
  "Media name": "媒体名称",
  "Media list": "媒体列表",
  "View media folder": "查看媒体文件夹",
  "Media folder": "媒体文件夹",
  "Today": "今天",
  "Last day": "最近一天",
  "Last three days": "最近三天",
  "Last week": "最近一周",
  "Last month": "最近一个月",
  "Last three month": "最近三个月",
  "Sound card": "声卡",
  "Sound source": "音源",
  "Sound type": "音源类型",
  "No sound source": "没有音源",
  "Execution area": "执行区域",
  "Priority": "优先级",
  "Task type": "任务类型",
  "Task name": "任务名称",
  "Task volume": "任务音量",
  "Task log": "任务日志",
  "Full screen": "全屏",
  "Exit full screen": "退出全屏",
  "Quick configuration": "快捷配置",
  "Fast entry configured": "已配置快捷入口",
  "Configurable shortcut entrance": "可配置快捷入口",
  "Number of entrances": "入口数量",
  "Replace LOGO": "替换LOGO",
  "Login account": "登录账号",
  "Modify account": "修改账号",
  "Change password": "修改密码",
  "Modifying SIP password": "修改SIP密码",
  "Modifying interface mode": "修改界面模式",
  "System assistant settings": "系统小助手设置",
  "Exit": "退出",
  "Server address": "服务器地址",
  "Operation manual": "操作手册",
  "Module description": "模块说明",
  "Feedback": "意见反馈",
  "Consulting hotline": "咨询热线",
  "Monitor speaker": "监听音箱",
  "All type": "全部类型",
  "Session type": "会话类型",
  "Originator": "发起方",
  "Respondent": "响应方",
  "Monitor status": "监听状态",
  "Session duration": "会话进行时间",
  "Terminal type": "终端类型",
  "Terminal volume": "终端音量",
  "Terminal log": "终端日志",
  "Terminal assignment": "终端分配",
  "Terminal list": "终端列表",
  "Terminal password": "终端密码",
  "Terminal number": "终端数量",
  "Terminal selection": "终端选择",
  "Terminal broadcasting": "终端广播",
  "Terminal intercom": "终端对讲",
  "Terminal broadcasting recording": "终端广播录音",
  "Terminal intercom recording": "终端对讲录音",
  "Terminal acquisition recording": "终端采集录音",
  "Environmental monitoring recording": "环境监听录音",
  "Terminal goes online automatically": "终端自动上线",
  "All relay servers": "全部中继服务",
  "Relay servers": "中继服务器",
  "Current task": "当前任务",
  "CPU usage": "CPU使用率",
  "Platform type": "平台类型",
  "Select all": "全选",
  "Server": "服务",
  "Server name": "服务名称",
  "Server type": "服务类型",
  "Server priority": "服务器优先级",
  "Environment": "环境",
  "Environmental status": "环境状态",
  "Memory used": "已用内存",
  "Storage space": "储存空间",
  "Registration number": "注册号",
  "IP address": "IP地址",
  "MAC address": "MAC地址",
  "Normal": "正常",
  "Abnormal": "异常",
  "Account No. under escrow": "被代管账号",
  "Edit map": "编辑地图",
  "Save map": "保存地图",
  "New map": "新建地图",
  "Clear all tags": "清除所有标记",
  "Status ID": "状态标识",
  "Map operation tips": "选择终端，点击地图任意位置放置选中终端",
  "Map": "地图",
  "Map name": "地图名称",
  "Export map": "导出地图",
  "Picture": "图片",
  "Map key code": "地图key码",
  "Map security key": "地图安全密钥",
  "Map usage settings": "地图使用设置",
  "Rename": "重命名",
  "Delete map": "删除地图",
  "Replace map": "更换地图",
  "Play mode": "播放模式",
  "Execution time": "执行时间",
  "Play time": "播放时间",
  "Song": "曲目",
  "No exception task": "没有异常任务",
  "No terminal task": "没有终端任务",
  "No audio source task": "没有音源任务",
  "No terminal": "没有终端",
  "Export terminal": "导出终端",
  "Default volume": "默认音量",
  "Intercom volume": "对讲音量",
  "Broadcast volume": "广播音量",
  "Volume prompt description": "音量为0时，使用终端的默认音量",
  "Priority prompt description": "自定义优先级数值越高,同类任务中优先级越高",
  "I created": "我创建的",
  "Open all": "全部打开",
  "All": "全部",
  "All users": "全部用户",
  "All schemes": "全部方案",
  "All time attribute": "全部时间属性",
  "All tasks": "全部任务",
  "All patrol tasks": "全部巡更任务",
  "All platforms": "全部平台",
  "All log levels": "全部日志级别",
  "User": "用户",
  "User type": "用户类型",
  "User name": "用户名称",
  "User account": "用户账号",
  "User priority": "用户优先级",
  "User action": "用户操作",
  "Shared user": "共享用户",
  "Modify user": "修改用户",
  "Upload user": "上传用户",
  "Delete user": "删除用户",
  "Create user": "创建用户",
  "SIP account": "SIP账号",
  "Remarks": "备注",
  "Permission name": "权限名称",
  "Permission description": "权限描述",
  "Configuration name": "配置名称",
  "Response terminal": "响应终端",
  "Selected terminal": "已选终端 ",
  "Selected groups": "已选分组",
  "Selected date": "已选日期",
  "Selected media": "已选媒体",
  "Selected folder": "已选文件夹",
  "Get all terminals": "获得所有终端",
  "Basic configuration": "基础配置",
  "Sound source setting": "音源设置",
  "Date setting": "日期设置",
  "Attribute name": "属性名称",
  "Font": "字体",
  "Font size": "字号",
  "Display effects": "显示效果",
  "Display special effects": "显示特效",
  "Residence time": "停留时间",
  "Running speed": "运行速度",
  "Not stay": "不停留",
  "Fastest": "最快",
  "Slowest": "最慢",
  "Fast": "快",
  "Slow": "慢",
  "Recommended": "推荐",
  "Single line display": "单行显示",
  "Multiline display": "多行显示",
  "Move up": "向上移动",
  "Move down": "向上下移",
  "Move left": "向左移动",
  "Still display": "静止显示",
  "Light mode": "灯光模式",
  "Current scheme": "当前方案",
  "Attribution scheme": "所属方案",
  "Term of validity": "有效期",
  "Repeat every year": "每年重复",
  "Task download": "任务下载",
  "Task download status": "任务下载状态",
  "Clear offline tasks": "清除离线任务",
  "Export task": "导出任务",
  "Repeat date": "重复日期",
  "Implementation programme": "执行方案",
  "Auto disable scheme": "自动禁用方案",
  "Execution period": "执行时间段",
  "Start date": "开始日期",
  "End date": "结束日期",
  "To": "至",
  "Date": "日期",
  "Type": "类型",
  "Week": "周",
  "Month": "月",
  "By week": "按周",
  "By date": "按日期",
  "By month": "按月",
  "Start time": "开始时间",
  "End time": "结束时间",
  "Duration": "持续时间",
  "Blinking interval": "闪烁间隔",
  "Interval time": "间隔时间",
  "Talk time": "通话时间",
  "Second": "秒",
  "Minute": "分钟",
  "Hour": "小时",
  "Never": "永不",
  "Patrol task": "巡更任务",
  "Patrol date": "巡更日期",
  "Patrol time": "巡更时间",
  "Delete time": "删除时间",
  "Holiday mode": "节假日模式",
  "Holiday days": "假日天数",
  "Holiday date": "放假日期",
  "Holiday mode is enabled": "已开启节假日模式",
  "Open holiday tips": "启用节假日模式，节假日期间将不执行所有定时任务",
  "One click export": "一键导出",
  "Regular patrol record": "定时巡更记录",
  "Alarm track": "报警曲目",
  "Play area": "播放区域",
  "Audio source saving prompt": "只提交保存当前选中项",
  "Attribute": "属性",
  "File duration": "时长",
  "File name": "文件名称",
  "Folder name": "文件夹名称",
  "Success": "成功",
  "Fail": "失败",
  "Overall progress": "总进度",
  "Internet speed": "网速",
  "Upload manager": "上传管理器",
  "Upload audio files": "上传音频文件",
  "Recording type": "录音类型",
  "Recording settings": "录音设置",
  "Recording switch": "录音开关",
  "Recording path": "录音路径",
  "Recording path prompt": "更改保存路径，将导致之前保存的录音文件无法下载",
  "Default path": "默认路径",
  "Save date": "保存日期",
  "Memory size": "内存大小",
  "Select folder": "选择文件夹",
  "Selected": "已选择",
  "Text content": "文本内容",
  "Play voice": "播放语音",
  "Play speech speed": "播放语速",
  "Apply name": "应用名称",
  "Apply terminal": "应用终端",
  "Display type": "显示类型",
  "Display style": "显示风格",
  "Screen lock time": "显示屏锁屏时间",
  "Classic version": "经典版",
  "Technology version": "科技版",
  "Default style": "默认风格",
  "Business style": "商务风格",
  "Technological style": "科技风格",
  "Simple style": "简约风格",
  "Quick zone settings": "快捷分区设置",
  "Shortcut key location view": "快捷键位置视图",
  "View shortcut key location view": "查看快捷键位置视图",
  "Console configuration": "主控台配置",
  "Console interface configuration": "主控台界面配置",
  "Not specified": "未指定",
  "Select terminal": "选择终端",
  "Select group": "选择分组",
  "Select media": "选择媒体",
  "Policy name": "策略名称",
  "Alarm device": "报警器",
  "Alarm terminal": "报警器终端",
  "Alarm port": "报警端口",
  "Alarm volume": "报警音量",
  "Automatically disarm the alarm": "自动解除报警",
  "Export alarm configuration": "导出报警配置",
  "Port": "端口",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Ring time": "振铃时间",
  "Auto answer": "自动接听",
  "Wait for the ring": "等待铃声",
  "Incoming call ring tone": "来电铃声",
  "Transfer mode": "转移模式",
  "Transfer object": "转移对象",
  "Intercom transfer": "对讲转移",
  "No response transfer": "无响应转移",
  "Busy transfer": "占线转移",
  "Shutdown transfer": "关机转移",
  "Call method": "拨打方式",
  "Call in sequence": "依次拨打",
  "Call at the same time": "同时拨打",
  "Function key": "功能按键",
  "Function key selection": "功能按键选择",
  "Trigger button": "触发按键",
  "Key business": "按键业务",
  "Play track": "播放曲目",
  "Customize key": "自定义按键",
  "Expansion key": "扩展按键",
  "Alarm button": "报警按键",
  "Emergency intercom help": "紧急对讲求助",
  "Business consultation intercom": "业务咨询对讲",
  "One way broadcast": "单向广播喊话",
  "Guard Tour Input": "巡更输入",
  "Nothing": "无",
  "Get all permissions": "获得所有权限",
  "View application terminal": "查看应用终端",
  "View transfer terminal": "查看转移终端",
  "View transfer group": "查看转移分组",
  "Click to view": "点击查看",
  "Acquisition partition": "采集分区",
  "Acquisition trigger mode": "采集触发方式",
  "Manual trigger": "人工触发",
  "Audio trigger": "音频触发",
  "Remote control": "遥控器",
  "Remote control name": "遥控器名称",
  "Remote control connection": "遥控器连接",
  "Remote microphone name": "遥控话筒名称",
  "Remote microphone terminal": "遥控话筒终端",
  "Switch": "切换",
  "Key": "按键",
  "Serial connection": "串口连接",
  "Network port connection": "网口连接",
  "Remote control disable time period": "遥控器禁用时间段",
  "Microphone": "话筒",
  "Turn on terminal volume": "开启终端音量",
  "Red light on time": "红灯亮时间",
  "Red light off time": "红灯灭时间",
  "Green light/blue light on time": "绿灯/蓝灯亮时间",
  "Green light/blue light off time": "绿灯/蓝灯灭时间",
  "Customize light modes": "自定义灯光模式",
  "Power supply": "电源",
  "Alarm forced switching": "报警强切",
  "Valid period": "有效时间段",
  "Open interval": "打开间隔",
  "Normally open power supply": "常开电源",
  "Short circuit output": "短路输出",
  "Open interval prompt description": "0~10s，0表示同时打开",
  "Frozen period": "冻结时间段",
  "Frozen area": "冻结区域",
  "Subtitle content": "字幕内容",
  "Other settings": "其他设置",
  "Restricted dial terminal": "限制拨号终端",
  "Intercom limit": "对讲限制",
  "Broadcasting restrictions": "广播限制",
  "Monitoring limit": "监听限制",
  "Limiting functions": "限制功能",
  "Limit dialling terminals": "限制拨打终端",
  "Function description": "功能说明",
  "End all exam mode strategies": "结束所有考试模式策略",
  "Enable time period": "启用时间段",
  "Function Disabled": "功能禁用",
  "Disable 2.4G microphone and Aux input": "禁用2.4G话筒和Aux输入",
  "Function description 1": "1.此功能用于配置指定终端在指定时间段内启用考试模式；",
  "Function description 2": "2.考试模式下，数模备份能进行相互切换。在没有数字音频的情况下，优先播放模拟音频；当数字音频正常时，播放数字音频；",
  "Function description 3": "3.建议考试模式与终端采集或声卡采集同步（同时间段）使用；",
  "Function description 4": "4.考试模式只针对声卡采集、终端采集，不针对其他任务；",
  "Function description 5": "5.支持一键结束所有设备的考试模式；",
  "Function description 6": "6.考试模式策略最多支持5条,生效时间为最早时间和最迟结束时间,建议只配一条。",
  "Matters needing attention": "注意事项",
  "Matters needing attention 1": "1.配置考试模式规则前必须确认终端为带100V模拟音频输入的终端；",
  "Matters needing attention 2": "2.必须确认开启时间段内是有模拟音频输入+数字音频的,例如高考听力通过CD机播放,时间设置为:06-0814: 45~06-08 15: 30；",
  "Matters needing attention 3": "3.考试模式下,请保持终端采集或声卡采集的数字任务运行,否则会优先切换到模拟备份系统,低于15秒的数字音频可能播放不完整,请合理设置考试模式生效时间。",
  "Matters needing attention 4": "4.删除正在执行的考试模式，则自动结束该考试模式策略",
  "Priority logic": "优先级逻辑",
  "Priority logic prompt description": "修改优先级配置会改变系统各任务执行的抢占逻辑，请谨慎修改",
  "Logical server priority": "逻辑服务器优先级",
  "Priority weight": "优先级权重",
  "Default value": "默认值",
  "Automatic backup": "自动备份",
  "IP conflict configuration": "IP冲突配置",
  "Broadcast strategy": "广播策略",
  "Delay setting": "延时设置",
  "Security setting": "安全设置",
  "Interface setting": "界面设置",
  "Function setting": "功能设置",
  "Background function management": "后台功能管理",
  "Function configuration": "功能配置",
  "Replace landing page": "更换登录页",
  "Manual broadcasting": "人工广播",
  "Regional options": "区域选项",
  "Media options": "媒体选项",
  "IP conflict detection interval": "IP冲突检测间隔",
  "Enable IP conflict alerts": "启用IP冲突提醒",
  "Default 0 is not auto hang up": "默认0为不自动挂断",
  "Prompt tone of broadcasting receiver": "广播接收方提示音",
  "Automatically hang up after timeout": "超时自动挂断",
  "Enable login error limit": "启用登录错误次数限制",
  "Lock time": "锁定时间",
  "Delay setting prompt description": "设置任务延时时间，默认0ms，延时范围:0-1000ms",
  "The minimum resolution is": "分辨率最小为",
  "No modification": "暂无修改",
  "Originating terminal": "发起终端",
  "Operation tutorial": "操作教程",
  "Operation step 1": "在高德开放平台官网注册成为开发者",
  "Operation step 2": "然后登录账号，申请key码，选择web端",
  "Operation step 3": "最后将key码和安全密钥保存入本系统，即可使用地图相关模块功能",
  "Registration link": "【注册链接】",
  "Getting the key code tutorial": "【获取key码教程】",
  "Regional options prompt description": " (配置任务时，播放区域支持选择分组)",
  "Media options prompt description": " (配置任务时，播放文件支持选择文件夹)",
  "Device management prompt description": " (注：关闭后，需要在添加终端界面确认添加)",
  "Task recycle bin prompt description": " (注：开启后，在定时打铃/定时任务模块中，任务删除后转入任务回收站中)",
  "Database backup interval": "数据库备份时间间隔",
  "Backup save path": "备份保存路径",
  "Backup save path prompt description": "更改保存路径，将导致之前保存的备份文件无法下载",
  "Enable status": "启用状态",
  "Click enable, effective after saving": "点击启用，保存后生效",
  "Background sound volume intensity": "背景音音量强度",
  "Serial number": "序列号",
  "Register": "注册",
  "Registration date": "注册日期",
  "Registration method": "注册方式",
  "Registration status": "注册状态",
  "Registration code": "注册码",
  "Registration platform": "注册平台",
  "Network card": "网卡",
  "Dongle": "加密狗",
  "Dongle prompt description": "加密狗需在安装服务器的电脑中才可注册成功",
  "Machine code": "机器码",
  "Read the current machine code": "读取当前机器码",
  "System registration": "系统注册",
  "Hongmeng (Android) registration": "鸿蒙（安卓）注册",
  "IOS registration": "IOS注册",
  "Voice engine registration": "语音引擎注册",
  "Speech speed configuration": "语速配置",
  "Voice library selection": "语音库选择",
  "Pre listening voice": "预听语音",
  "Database": "数据库",
  "Backups": "备份",
  "Restore backup instructions": "恢复备份说明",
  "Restore backup instructions 1": "1. 恢复已备份数据的版本和当前操作版本必须一致，否则无法恢复。例如：3.1版本的备份数据只能在3.1版本上进行恢复操作，以此类推！",
  "Restore backup instructions 2": "2. 单独备份媒体库的压缩文件不可用于恢复。",
  "Restore backup instructions 3": "3. 媒体库数据需在500M内，假如大于500M时请使用快速备份工具。",
  "Identity check": "身份校验",
  "Upgrade password": "升级密码",
  "Firmware": "固件",
  "Firmware specifications": "固件规格",
  "Download link": "下载链接",
  "Upgrade status": "升级状态",
  "Upgrade progress": "升级进度",
  "System log": "系统日志",
  "Broadcast log": "广播日志",
  "Intercom log": "对讲日志",
  "TTS log": "TTS日志",
  "Clear log": "清空日志",
  "Export log": "导出日志",
  "Export": "导出",
  "Advanced search": "高级搜索",
  "Search": "搜索",
  "Time": "时间",
  "Log level": "日志级别",
  "Platform": "平台",
  "Initiator": "发起端",
  "Receiving end": "接收端",
  "Login IP address": "登录IP地址",
  "Executive terminal": "执行终端",
  "Path": "路径",
  "Disconnection": "掉线",
  "Go online": "上线",
  "Original password": "原密码",
  "New password": "新密码",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Login password": "登录密码",
  "SIP password": "SIP密码",
  "Classic mode": "经典模式",
  "Reduction mode": "简约模式",
  "Music files": "音乐文件",
  "Self inspection": "自检",
  "Broadcasting equipment": "广播设备",
  "Intercom equipment": "对讲设备",
  "Monitoring equipment": "监听设备",
  "Receiving area": "接收区域",
  "Volume setting": "音量设置",
  "Advanced setting": "高级设置",
  "Attribution type": "所属类型",
  "Time display": "时间显示",
  "Display time after network disconnection": "断网后显示时间",
  "The time is not displayed after the network is disconnected": "断网后不显示时间",
  "Turn off the LED lights": "关闭LED灯",
  "Time display brightness": "时间显示亮度",
  "Power control partition": "功率控制分区",
  "Idle display": "空闲显示",
  "Do not show": "不显示",
  "Display time": "显示时间",
  "Display text": "显示文字",
  "Time format": "时间格式",
  "Monitoring device IP": "监控设备IP",
  "Camera type": "摄像头类型",
  "Account": "账号",
  "Password": "密码",
  "Unique code": "唯一码",
  "Authority assignment": "权限分配",
  "Escrow account": "被代管账号",
  "To take effect": "代管时间",
  "Managed users": "代管用户（最多选3个）",
  "Escrow tips": "保存成功后将会自动刷新页面生效",
  "Guard service": "守护服务",
  "One click restart": "一键重启",
  "Service network": "服务网络",
  "Select network card": "选择网卡",
  "Internet protocol version": "Internet协议版本",
  "Method": "方法",
  "Subnet mask": "子网掩码",
  "Default gateway": "默认网关",
  "Preferred DNS": "首选DNS",
  "Alternate DNS": "备用DNS",
  "Service network configuration": "服务网络配置",
  "Manual": "手动",
  "Automatic (DHCP)": "自动（DHCP）",
  "Be monitored": "被监听",
  "Not monitored": "未监听",
  "No sound card": "没有声卡",
  "No acquisition terminal": "没有采集终端",
  "No play terminal": "没有播放终端",
  "Determine": "确定",
  "Tips": "提示",
  "Delete prompt": "即将删除, 是否继续？",
  "Download prompt": "即将下载资源，是否继续？",
  "Stop task prompt": "即将向服务器请求停止任务，是否继续？",
  "Add prompt": "即将添加, 是否继续？",
  "Recovery prompt": "即将恢复, 是否继续？",
  "Batch cloning prompt": "即将批量克隆当前选中任务，是否继续？",
  "Delete log prompt": "即将删除当前选择模块的所有日志数据，是否继续？",
  "End exam prompt": "即将结束所有考试模式，是否继续？",
  "Function setting prompt": "重要提醒：将会影响已分配好的账号的功能权限。保存成功后将会自动刷新页面生效，是否继续？",
  "Enable user prompt": "即将启用用户，是否继续？",
  "Disable user prompt": "即将禁用用户，是否继续？",
  "Exit page prompt": "当前数据未保存，即将退出当前页，是否继续？",
  "Delete succeeded": "删除成功",
  "Edit succeeded": "编辑成功",
  "New succeeded": "新建成功",
  "Add succeeded": "添加成功",
  "Saving succeeded": "保存成功",
  "Upload succeeded": "上传成功",
  "Cloning succeeded": "克隆成功",
  "Recovery succeeded": "恢复成功",
  "Enabled succeeded": "启用成功",
  "Restart succeeded": "重启成功",
  "Disable succeeded": "禁用成功",
  "Export succeeded": "导出成功",
  "Played succeeded": "播放成功",
  "Stop succeeded": "停止成功",
  "Application succeeded": "应用成功",
  "Monitoring succeeded": "监听成功",
  "Modification succeeded": "修改成功",
  "Download succeeded": "下载成功",
  "Register succeeded": "注册成功",
  "Download failed": "下载失败",
  "Delete failed": "删除失败",
  "Upload failed": "上传失败",
  "Add failed": "添加失败",
  "Application failed": "应用失败",
  "Export failed": "导出失败",
  "Recovery failed": "恢复失败",
  "Clearing failed": "清除失败",
  "Drag the name to sort": "拖动名称进行排序",
  "Restored, please click the app to save": "已恢复，请点击应用保存",
  "File size cannot exceed MB": "文件大小不能超过40MB",
  "The file type only supports": "文件类型仅支持jpg/png/jpeg",
  "The maximum width and height of the logo is": "Logo最大宽高为 100 * 40",
  "The minimum resolution of background image is": "背景图最小分辨率为 1024 * 600",
  "All files": "所有文件",
  "Play time is about": "播放时长约",
  "Select sound source": "选择音源",
  "Select shortcut terminal": "选择快捷终端",
  "Select shortcut sound source": "选择快捷音源",
  "The application terminal is the initiator": "应用终端为发起方",
  "Acquisition sound quality": "采集音质",
  "Estimated time": "预估时间",
  "Number of broadcasts": "播报次数",
  "Description of broadcast times": "播报次数为0时，为循环播放",
  "Enable the play function": "开启播放功能(未启用时，终端默认静音)",
  "Change password for first login": "首次登录修改密码",
  "Name already exists": "名称已存在",
  "The name does not conform to the rule": "该名称不符合规则",
  "New password verification prompt": "新密码与原密码不能相同",
  "Confirmation password verification prompt": "确认密码与登录密码不一致",
  "Please select": "请选择",
  "Please select an idle terminal": "请选择空闲终端",
  "Please select an idle speaker terminal": "请选择空闲主讲终端",
  "Please select a shortcut terminal": "请选择快捷终端",
  "Please select a sound source": "请选择音源",
  "Please select a terminal or group": "请选择终端或分组",
  "Please select a date": "请选择日期",
  "Please select a duplicate date": "请选择重复日期",
  "Please select a terminal": "请选择终端",
  "Please select a group": "请选择分组",
  "Please select a path": "请选择路径",
  "Please select a scheme": "请选择方案",
  "Please select a sound card": "请选择声卡",
  "Please select a limited dial-up terminal": "请选择限制拨号终端",
  "Please select a collection partition": "请选择采集分区",
  "Please select a shortcut sound source": "请选择快捷音源",
  "Please select a media file": "请选择媒体文件",
  "Please select a valid time period": "请选择有效时间段",
  "Please select sound source acquisition": "请选择音源采集",
  "Please select music to play": "请选择音乐播放",
  "Please select the acquisition terminal": "请选择采集终端",
  "Please select the freezing period": "请选择冻结时间段",
  "Please select the execution time": "请选择执行时间",
  "Please select the duration": "请选择持续时间",
  "Please select the disabling time period": "请选择禁用时间段",
  "Please select the power control partition": "请选择功率控制分区",
  "Please select the receiving area": "请选择接收区域",
  "Please select the execution area of the custom key": "请选择自定义按键的执行区域",
  "Please select the play track of the custom key": "请选择自定义按键的播放曲目",
  "Please select the execution area of the expansion key": "请选择扩展按键的执行区域",
  "Please select the network port connection": "请选择网口连接",
  "Please select the recording saving path": "请选择录音保存路径",
  "Please select serial port connection": "请选择串口连接",
  "Please select to play voice": "请选择播放语音",
  "Please enter": "请输入",
  "Please enter the content": "请输入内容",
  "Please enter the text content": "请输入文本内容",
  "Please enter the key code": "请输入key码",
  "Please enter the security key": "请输入安全密钥",
  "Please enter the IP address": "请输入IP地址",
  "Please enter the MAC address": "请输入MAC地址",
  "Please enter the call time": "请输入通话时间",
  "Please enter the subnet mask": "请输入子网掩码",
  "Please enter the default gateway": "请输入默认网关",
  "Please enter the camera account": "请输入摄像头账号",
  "Please enter the camera password": "请输入摄像头密码",
  "Please enter DNS": "请输入DNS",
  "Please enter 1-6 digits": "请输入1-6位数字",
  "Please enter 6 digits": "请输入 6 位数字",
  "Call code placeholder": "请输入1-12位数字",
  "Name placeholder": "请输入1-100字符",
  "User password placeholder": "请输入8-20大小写字母+数字+符号",
  "Original password placeholder": "请输入原密码",
  "Confirmation password placeholder": "请输入确认密码",
  "Permission description placeholder": "请输入用户权限描述",
  "Home module description": "展示模块的快捷入口和各模块快捷入口的配置，点击图标则进入对应模块界面",
  "Session module description": "当前所有任务的实时展示以及支持对会话的终止和监听操作",
  "Equipment module description": "所有终端当前状态的展示以及结束终端任务的功能",
  "Tree equipment module description": "添加终端的树状展示列表及终端当前状态的展示",
  "Electron map module description": "地图的导入以及地图上终端实时状态的展示",
  "Online map module description": "地图上的终端编辑以及地图上终端实时状态的展示",
  "Service status module description": "所有服务状态的实时展示和环境参数的实时展示",
  "Today task module description": "今日任务的定时打铃、定时任务和定时巡更的任务展示以及任务的编辑",
  "Device module description": "终端的新建以及维护功能（显示属性、快捷终端、批量修改音量等）",
  "Group module description": "系统终端分区的新建以及维护功能",
  "Service module description": "系统服务的新建以及维护功能",
  "User module description": "用户的新建和维护功能以及系统内权限的修改功能",
  "User permission module description": "用户权限的配置与管理，应用于新建用户中与系统权限相关的部分",
  "Display attribute module description": "展示与LED终端有关的配置项（字体、字号、显示效果、显示特效以及停留时间），负责配置项的新建与管理",
  "Quick terminal module description": "快捷终端的新建与管理，快捷终端应用于新建任务中的终端选择",
  "Timing bell rings module description": "定时打铃方案和定时打铃任务的新建与维护，以及时间属性的创建和方案调配的使用",
  "Timing task module description": "定时任务的新建与维护",
  "Timing patrol module description": "定时巡更任务的新建与维护，完成巡更记录的查看",
  "Timing recycle bin module description": "展示已删除的定时任务（定时打铃/定时任务）回收功能，可实现恢复已删除的定时任务的功能",
  "Timing holiday module description": "节假日停用所有定时任务的功能",
  "Timing attribute module description": "定时打铃执行时间的配置与管理，应用于新建定时打铃任务中执行日期的部分",
  "Timing scheme module description": "定时打铃中方案的替换执行与管理，应用于方案替换执行时间的配置与管理",
  "Timing patrol record module description": "定时巡更中巡更任务的展示，包括巡更任务、巡更日期、巡更时间以及对应操作",
  "Quick partition module description": "终端面板快捷分区的配置以及任务配置的新建与管理",
  "Quick partition task module description": "用于快捷分区配置区的任务配置与管理",
  "Alarm strategy module description": "报警器终端报警策略的新建",
  "Intercom strategy module description": "系统对讲策略以及对讲转移功能的配置",
  "Key config module description": "终端按键的功能定义以及报警配置",
  "Acquisition config module description": "实现采集器的分区任务配置功能",
  "Remote control module description": "遥控器各功能按键的配置与管理，以及遥控器禁用时间段的配置与管理",
  "Remote microphone module description": "遥控话筒任务的配置与管理（关联遥控话筒终端与遥控器按键），触发关联遥控器的该按键则执行配置的遥控话筒任务",
  "Remote tasks module description": "遥控任务的配置与管理（关联遥控器与遥控器按键），触发关联遥控器的该按键则执行配置的遥控任务",
  "Light module description": "系统中灯光模式的新建与管理",
  "Power supply module description": "电源终端的电源和报警强切等功能配置",
  "Freeze module description": "系统中指定终端的冻结时间段配置",
  "Dial restrict module description": "终端限制拨号终端的限制功能",
  "Examination mode module description": "配置指定时间段启用考试模式的功能",
  "Led module description": "用于定时打铃或定时任务中所配置LED终端的显示属性配置及字幕内容展示",
  "Resource sharing module description": "资源共享中数据（定时打铃/定时任务/定时巡更/一键报警任务/云播音室/媒体库）的共享功能",
  "Key alarm module description": "PC分控端一键报警功能的任务配置与管理",
  "Cloud studio module description": "系统中临时播放任务的新建以及播放功能",
  "Media module description": "系统媒体文件夹的新建以及媒体文件的上传和下载",
  "Sound recording module description": "系统录音文件的展示和播放以及录音功能的配置",
  "Common words module description": "用于移动端的文本广播模块，并且常用语可转为音频使用",
  "Sound source module description": "快捷音源的新建与管理，快捷音源应用于新建任务中的音源设置",
  "Attempting to reconnect to logical server": "正在尝试重新连接逻辑服务器",
  "Request timeout or server exception": "请求超时或服务器异常",
  "Please check the network or contact the administrator": "请检查网络或联系管理员！",
  "Server exception": "服务器异常",
  "Request error": "请求错误(400)",
  "Unauthorized, please login again": "未授权，请重新登录(401)",
  "Access denied": "拒绝访问(403)",
  "Request page error": "请求网页不存在(404)",
  "Request timeout": "请求超时(408)",
  "Server internal error": "服务器内部错误(500)",
  "Service not implemented": "服务未实现(501)",
  "Bad gateway": "网关错误(502)",
  "Service not available": "服务不可用(503)",
  "Gateway timeout": "网关超时(504)",
  "HTTP version is not supported": "HTTP版本不受支持(505)",
  "Link error": "连接出错",
  "File already exist": "文件已存在",
  "Upload filter exceed prompt": "已自动过滤超出部分",
  "Upload filter name prompt": "已自动过滤重名的文件",
  "Upload filter type prompt": "已自动过滤不符合要求的文件（大于500MB/非mp3/ogg/wav/aac/flac/amr/opus格式）",
  "Upload filter file size prompt": "已自动过滤不符合要求的文件（大于500MB）",
  "Upload filter disable time prompt": "已自动过滤重复遥控器禁用时间段",
  "Upload filter freeze time prompt": "已自动过滤重复冻结时间段",
  "Upload filter effective time prompt": "已自动过滤重复有效时间段",
  "Upload filter repeat time prompt": "已自动过滤重复执行时间",
  "Recording save prompt": "录音保存路径不能选择含有中文，请重新选择",
  "Software registration": "软件注册",
  "Unregistered": "未注册",
  "On-demand type": "点播类型",
  "Current maximum quantity": "当前最大数量",
  "Task end delay time": "任务结束延迟时间",
  "Duration prompt": "持续时间为00:00:00时，表示持续播放",
  "Ring time prompt": "填 0 转为自动接听（3-180秒）",
  "Talk time prompt": "0表示不限制（3-180分钟）",
  "Console": "主控台",
  "Dial": "拨号盘",
  "Copy only": "仅拷贝",
  "Modify only": "仅修改",
  "Download sharing tips": "(注：任务下载到本地后可进行编辑)",
  "Sharing scheme tips": "无方案时，系统将自动新建方案",
  "Full close": "全关",
  "Tone quality": "音质",
  "Scheme name": "方案名称",
  "Scheme type": "方案类型",
  "Songs": "首歌",
  "Verification passed": "验证通过",
  "Slide verification": "滑动验证",
  "Force login": "强制登录",
  "Force login prompt": "用户已经在其它地方登录，是否需要强制登录？",
  "Login escrow prompt": "您的账号正在代管理中，继续操作则取消代管，是否继续？",
  "Haikang": "海康",
  "Dahua": "大华",
  "The IP address does not comply with the rules": "该IP地址不符合规则",
  "The call code does not conform to the rules": "该呼叫编码不符合规则",
  "The subnet mask does not conform to the rules": "该子网掩码不符合规则",
  "The default gateway does not comply with rules": "该默认网关不符合规则",
  "IP address already exists": "IP地址已存在",
  "Unique code already exists": "唯一码已存在",
  "Call code already exists": "呼叫编码已存在",
  "Registration number already exists": "注册号已存在",
  "Please click to select a picture": "请点击选择图片",
  "Direct jump": "直接跳转",
  "Toggle map tips": "当前为编辑地图状态，是否保存？",
  "Delete all map tag tips": "确定删除当前地图所有标记？",
  "Map key code setting prompt": "地图key码未设置，请到系统配置设置",
  "The minimum map resolution is": "地图最小分辨率为",
  "Zoom in one level": "放大一级",
  "Reduce one level": "缩小一级",
  "Delete tag": "删除标记",
  "Enter location search": "输入地点搜索",
  "The listening terminal must be idle": "监听终端必须是空闲的状态",
  "Click the task monitoring prompt": "正等待服务器响应上次操作，请稍后再操作",
  "Backup save path prompt": "备份保存路径不能选择含有中文，请重新选择",
  "Data recovery prompt": "数据恢复中，请勿刷新界面",
  "Data backup prompt": "数据备份中，请勿刷新界面",
  "Firmware upgrade IP address prompt": "注意：该IP地址禁止使用127.0.0.1，内网升级请使用配置服务器IP地址，外网升级请使用外网IP地址",
  "No task ID": "没有任务ID",
  "Reminder time": "提醒时间",
  "Reminder task": "提醒任务",
  "Minutes in advance": "提前5-30分钟",
  "Day": "天",
  "File format is not supported": "不支持文件格式",
  "Start upgrade": "开始升级",
  "Select upgrade terminal": "选择升级终端",
  "Password error": "密码错误",
  "Launch broadcast": "发起广播",
  "End broadcast": "结束广播",
  "Log cleared successfully": "清除日志成功",
  "Offline task download instructions": "当前方案下的任务满足以下条件才可进行下载：",
  "Offline task download instructions 1": "1.时间属性为按周重复；",
  "Offline task download instructions 2": "2.任务音源为音乐播放；",
  "Offline task download instructions 3": "3.任务有指定播放时长（即时长不为0或指定播放曲目数量）；",
  "Offline task download instructions 4": "4.播放终端包含“定时任务备份终端”类型；",
  "Offline task download prompt": "任务下载会影响终端带宽，任务执行过程可能受影响，确认继续下载任务？",
  "Any point in time": "任意时间点",
  "Multi-choice execution time": "多选执行时间",
  "Increase execution time at fixed intervals": "增加固定间隔的执行时间点",
  "Execution time point range": "执行时间点范围",
  "The end time must be greater than the execution time": "结束时间必须大于执行时间",
  "The end time must be greater than the start time": "结束时间必须大于开始时间",
  "Play files": "播放文件",
  "Increase": "增加",
  "Advance": "提前",
  "Delay": "延后",
  "Clear task": "清除任务",
  "Clone the selected task to": "选中任务克隆至",
  "Default is two years": "不选择则默认为两年",
  "Clone scheme": "克隆方案",
  "Daily scheme": "日常方案",
  "Customized scheme": "定制方案",
  "Task list": "任务列表",
  "File list": "文件列表",
  "File size": "文件大小",
  "File download progress": "文件下载进度",
  "Indicator flashing time": "指示灯闪烁时间",
  "10-band equalizer": "10段均衡器",
  "Replacing": "复位",
  "Save as template": "保存为模板",
  "Saved templates": "已保存的模板",
  "Apply to other terminals": "应用到其他终端",
  "No files": "没有文件！",
  "Play center": "播放中心",
  "WebSocket connection failed": "WebSocket连接服务器失败",
  "Speaker terminal": "主讲终端",
  "Regional broadcasting": "全区广播",
  "End the intercom": "结束对讲",
  "End listening": "结束监听",
  "End alarm": "结束报警",
  "Device status configuration": "设备状态配置",
  "List view": "列表视图",
  "Block view": "方块视图",
  "Number of terminals per screen": "每屏终端数量",
  "One-button alarm configuration": "一键报警配置",
  "Enable one-button alarm function": "启用一键报警功能",
  "Default configuration": "默认配置",
  "Device status default": "设备状态默认项",
  "Default display module": "默认展示模块",
  "Terminal sequencing": "终端排序",
  "Reminder configuration": "提醒配置",
  "Show remote tasks": "显示远程任务",
  "Enable fire alarm reminder": "启用火警报警提醒",
  "Enable manual alarm reminder": "启用人工报警提醒",
  "Enable terminal offline reminder": "启用终端离线提醒",
  "Enable terminal offline ringtone reminder": "启用终端离线铃声提醒",
  "Function switch setting": "功能开关设置",
  "Function management": "功能管理",
  "Modify configuration prompt": "修改配置，下次登录生效",
  "Save and login again": "保存并重新登录",
  "Please select alarm track": "请选择报警曲目",
  "IP network broadcasting": "IP网络广播",
  "IP network broadcasting system": "IP网络广播系统",
  "IP network broadcasting system sub-control software": "IP网络广播系统分控软件",
  "Please enter the server address": "请输入服务器地址",
  "On trial": "试用",
  "Trial Expiration Prompt": "请联系厂商注册，软件剩余体验",
  "Offline time": "离线时间",
  "Terminal offline prompt": "以下终端离线，请检查离线原因！",
  "Terminal or User call the police prompt": "以下终端/用户已触发报警，请及时处理！",
  "About": "关于",
  "Are you about to log out": "即将退出登录？",
  "Convert": "转换",
  "Ungrouped": "未分组",
  "Default": "默认",
  "Put away": "收起",
  "Open": "展开",
  "Code": "编码",
  "Client listening task": "客户端监听任务",
  "Client intercom task": "客户端对讲任务",
  "Client broadcast task": "客户端广播任务",
  "Client-wide broadcast task": "客户端全区广播任务",
  "No execution terminal": "没有执行终端",
  "Play configuration": "播放配置",
  "There is no executable task terminal in the selected terminal": "选中终端中没有可执行任务终端",
  "Save and play": "保存并播放",
  "Remote play": "远程播放",
  "Play list": "播放列表",
  "Browse": "浏览",
  "Task is in progress": "任务正在执行中",
  "Text type": "文本类型",
  "Text path": "文本路径",
  "File": "文件",
  "Content": "内容",
  "Enlarge": "放大",
  "Reduce": "缩小",
  "Audio list": "音频列表",
  "Converting": "转换中",
  "Conversion succeeded": "转换成功",
  "Terminal short-circuit output frequency": "终端短路输出频率",
  "Frequency": "频率",
  "Lasts": "持续",
  "Times/second": "次/秒",
  "Short circuit output prompt": "0表示跟随任务时间",
  "Mix configuration tips": "即将应用，修改配置会结束正在执行的任务，是否继续？",
  "Upgrade firmware successful prompt": "开始升级固件成功，请在升级状态查看升级进度",
  "Upgrade firmware failure prompt": "开始升级固件失败，请检查后重新升级",
  "One-click restart prompt": "即将重启服务，请等待服务启动成功再操作界面，是否继续？",
  "MD5 validation successful": "MD5效验成功",
  "MD5 validation failed": "MD5效验失败",
  "Upgrade complete": "升级完成",
  "The monitoring task can only be an idle terminal": "监听任务只能为空闲终端",
  "The speaker terminal is offline": "主讲终端已离线",
  "The receiving terminal is offline": "接收终端已离线",
  "Intercom receiving terminal can only choose one": "对讲接收终端只能选择一个",
  "Only one monitoring terminal can be selected": "监听接收终端只能选择一个",
  "Please select receiving terminal": "请选择接收终端",
  "Task initiation failed": "任务发起失败",
  "Client alarm task": "客户端人工报警任务",
  "Client": "客户端",
  "This user cannot modify the username": "该用户不能修改用户名",
  "terminal/username": "终端/用户名",
  "The color should not be too light": "颜色不能太浅",
  "User name or pwd change": "用户名或密码已经被修改，请重新登录",
  "Account disabled": "账号已禁用",
  "The confirmation password does not match the new password": "确认密码与新密码不一致",
  "Connection status": "连接状态",
  "Connected": "已连接",
  "Not connected": "未连接",
  "Restart system prompt": "即将重启安装服务的操作系统，是否继续？",
  "Service network attention tip 1": "1. 当服务为多网卡且是已连接状态，可使用多网卡的IP地址进行访问登录；",
  "Service network attention tip 2": "2. 修改新的IP地址需要重新输入IP地址进行访问登录。",
  "Please enter a unique code": "请输入唯一码",
  "Unique code prompt description": "IP配置工具中可搜索到设备对应的唯一码",
  "Show only terminals groups with call codes": " ( 仅展示有呼叫编码的终端/分组 )",
  "Alarm time": "报警时间"
}